外國有團體整左龍珠Z未來篇真人版

外國人整既，係杜拉格斯篇既前半段
小型製作黎講做得合格有餘

睇返紀錄，由籌備到出貨都用左三年